Stéphane souhaite acheter un nouvel abonnement pour les SMS de son téléphone portable. Il s'agit d'un tarif {\em heures pleines / heures creuses}.
\par Seules les informations suivantes sont données :
\begin{itemize}
\item 7 SMS en heures pleines et 9 en heures creuses coûtent 2,30~\si{\EuRo}.
\item 4 SMS en heures pleines et 6 en heures creuses coûtent 1,40~\si{\EuRo}.
\end{itemize}
Quel est le tarif {\em heures pleines} ? Quel est le tarif {\em heures creuses} ?